戲院睇戲會唔會加深近視/散光？

個營幕咁大，又無光線

會

VR會唔會？真係好鬼近

太近睇會加深近視
不過無輻射，投影咋喎，有咩危害

㑹 又光